而家應該全力恥笑五毛

當然未贏。但五毛士氣極低，黑警更驚下次就係condom. 而家全力打激佢地士氣為首要。等佢地一票不投保皇狗。

啱呀屌
咁撚串吖啦，你睇下政府幾廢，9縮啦